冒認紀律部隊人員應該點算？

消防幾時出聲明遣責有撕紙狗冒充消防員，影響消防形象